利狗真肉9酸

尋日先撐完19000
今朝就出post笑人，屌9人地廢
果然禮義廉